def numPens(n):
    """
    n is a non-negative integer

    Returns True if some non-negative integer combination of 5, 8 and 24 equals n
    Otherwise returns False.

    THIS CODE DID NOT PASS -- SEE EVERNOTE CLIPS FOR POSSIBLE SOLUTION
    """
    def penAdder(numbers, target, runningList):
        if sum(numbers) == target:
            return True
        if sum(numbers) > target:
            pass

        for x in numbers:
            if numPens(target + x):
                return

        return False

    def penCount(n):
        global ANS
        ANS = False
        if penAdder([5, 8, 24], n, []) == True:
            ANS = True
        return ANS


    ans = False

    if n < 5:
        ans = False
        return ans
    if n % 5 == 0:
        ans = True
        return ans
    if n % 8 == 0:
        ans = True
        return ans
    if n % 24 == 0:
        ans = True
        return ans
    if n > 40:
        ans = True
        return True

    else:
        if penCount(n) == True:
            ans = True
            return ans
        else:
            return ans


print numPens(34)

    
